突然諗起，印度神童二月預言

時間係二月十號
唔知會唔會同GME呢單野有關呢
如果中左
印度神童再一次上神枱

就算連登仔食飯哽親你都可以話中 你鐘意啦

GME 導致WW3

冇野唔可能 一頂綠帽都搞到咁多野出黎啦

咩內容呀屌你，講d唔講d,有語癌呀

大粒墨食晒

而中出個男人仲未有人知 贏晒

一個WSB搞到金融風暴

二月十號 應該係華爾街破產

預言嘅內容係今年股票市場將會消失

個個月都會有大新聞架啦，總有班蠢人懶醒幫d神棍解話

個印度傻系都叫神，咁麵仔都做到燈神啦